English exam is coming Let’s practice English

Let’s talk English.

You are Chris Wong, president of the student union. You are going to hold a farewell party for your teacher, Tom, who is retiring this year. Now write a proposal on the party to the principal, Mr. Chan.

What a memoryEnjoy your exam 2020 DSEers

Free Hong Kong!

goodest english

good good study
day day up

I totally agger to yo

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

NMSL

I go to school by bus
How about you?

Are you free tonight?

Me diudiudiudiudiudiu nei diudiudiu lai dllmdllm Chan ting kai Chan ting kai

I can't find the right words

Errrrr.....Errrrrr.......

Are you high tonight?

i go to school by bus!!!

LIHKG can't help
don't waste time

EPS, I do

president of the student union????

This student 5**